有無人隱瞞 有無人無隱瞞（79）

新入黎既又好 入過黎傾計既又好
有心事即管講出黎 會有專人解答你

版規：成日改名，扮新死全家
咪撚玩私Chat

樓豬係魔人布歐

1001係肥狗

1001係狗

駁唔到

重要係食100蚊既肥狗

衰左

下次

我同佢地可以小組討論 好撚方便
但係依排最friend嗰個消失左

買埋牛魔，下次又試下先

我又無話係你

每次盛惠100萬

下次下次 下次大概可以

你垃圾用咩都垃圾

佢想

吹咩

睇黎最嚴重個個係你

我之前話想紋身紋兩個名就係陪我走過個低谷嗰兩個"人"

你得咩

咩都無哂
啲相就入哂電腦 手機刪哂
訊息會部del哂 block哂所有野

我做唔到咁廢

我都做唔到

一早叫佢
而家post 79先講出黎 屌

我飲醉左講英文算唔算

刪唔到就去面對 擁抱一下回憶 跟它都一個吻別

死肥狗收聲啦

死肥狗

咁就收聲啦

Brett 細個好多故事
係父權下成長

邊個人無故事？

算啦 無謂咁樣 佢想講有佢既自由

講過啦 唔開心事好多 係咪創傷咁嚴重就唔知 都係老豆啩 細個當我寶話返個老婆轉頭 大少少就痴返個老婆 都係俾老豆趕走啊鬧啊摑下啊咁囉

成日睇啲男人片 即係啲fantasy啊 military野嗰啲 同埋同表哥好好感情 以前啲表姐成日恰鳩我 得表哥最錫我

法文仔

遲少少返香港先

自己同自己傾都算？咁我都有

點撚樣呀文盲
開post好撚威？
使唔使屌屌你等你鬆一鬆化

但係冇遺失時間
係有不同種族年齡性別啊 仲有不同專長

好多個人算唔算
不過大家都講一樣語言

我記得我follow過其中一個嘅ig

其實我係同你講
佢地插嘴

唔好啦，一陣又話岐視佢

使唔使開個私人通道比你

今日仲燥過撚伯

冇野啦嗰幾個人出現得少左
有個我愛上過 依家都係大壓力姐

唔錯丫
反正你講左我想講果句

平時我唔講出口架

我地傾緊病情

有病直接去睇醫生啦，你係醫生咩

我訓先，廢事噴火

成班垃圾

攬啦
屌 其實我好想攬下嗰個男人 真係好撚愛佢

一路都話呢度最醒係你

梗係，我asso仔

我都係想同你兩個傾下

走先

普通樣 高
依個淨係出現過三年之後消失左

屌我最廢，過幾日先有工返

成日話人小圈子，有人講野就話人插嘴
邊撚個小圈子啊家陣

我就無燥，我不嬲認係垃圾

仲要覆既成日都係覆女
有人入黎講野果陣又唔見你覆
屌，邊個狗公啊家陣

我就出名垃圾，但我有軟飯食，吹咩

已摺

之前屌人狗公我就唔係度
今次我就係屌鳩你

我反正鋤緊dee,hold一hold局冇所謂

我想講女人真係好撚恐怖
細個成班表姐(除左阿A) 個個都恰我 偷我野 唔開心屌鳩我 借我過橋話陪我去街事實係想老豆老母批准出街就可以陪仔 出到街就冷落我
見我學琴就拎啲好on9嘅歌(大個先知)叫我彈之後笑我
見我俾人讚畫畫叻就串我冇啲大師咁勁 仲要偷晒我啲筆
我話親鍾意啲咩佢地就笑鳩我
阿公講笑咁話我係佢最靚嘅孫女之後佢地就扮好人話幫我襯衫幫我化妝 點知原來玩我
我買野佢地會扮唔小心整爛/錯手扔左
啲表哥就起碼會氹下我
最少冇恰我
最後成個童年最friend就係最大嗰個表哥
佢真係好錫我我好多謝佢
雖然成日鬧鳩我但係真心好關心我
遲下佢結埋婚我就真係冇晒大佬啦

Yes

好啦呻多左樣舒服啲 依家訓教

Between你地冇一個係垃圾

好眼訓

你仲做梗野？
訓啦柒頭 勤力少一夜啦睇見都辛苦

仲做緊

無眼睇乾淨盲

訓

我做你大佬

次次一朝早都見到你

朝早 6點半固定追幾頁 post
之後返工搭車

我啱啱話訓，但仲未訓得
因為未執好d野，同埋諗下點安排d時間
啱啱至搞掂埋呢兩樣野，依家去屙埋尿就真係可以訓得
聽日我都係預自己12點，最遲1點起身，跟住就要溫完全未掂過既德文，我真係覺得幾難下，法文易好多

德文係難過法文好多

你有時間就多啲休息啦

早晨

今次居然唔洗召喚

早

唔想返工

John

早安

唔驚巴做屋企人嘅三餐

早餐: 海南雞飯
午餐: 同上
下午茶: 同上
晚餐: 同上
宵夜: 同上

啊屌

數學大師

屌你幾個

無三不成幾 終於無數錯

仲有2日假

云云 how's Sydney? 買咗薯片食未

屌

睏

你今日點？ 心情好返d未？

熱到痴線
太陽唔落山我都唔會行岀酒店

成口酒氣
心情好返啲，閂返個蓋

Btw, 謝謝你的問候

我凈係去過墨爾本
悉尼未有機會去

香港好凍

大家互相扶持啫

尋晚飲多左少少所以有少少失控

火燒的寂寞，冷凍的沉默

唔緊票 有時係需要適當既抒發
可能隔幾日係你安慰返我呢

又飲緊啤酒 飲完煎塊雞扒食先

咁正 一早就飲

其實我都冇認真睇過呢個城市
次次都攰到爆

早上飲既感受正好多 亦都易wing啲
我都係飲埋今日唔飲啦 個啤酒肚真係

我寧願凍

我而家先睇到新聞

好慘呀個女學生

悉尼8點先太陽落山喎 啲鋪都就刪門

唉 仲要係正星期五放工時段
金鐘去尖沙咀既車程

蛋 扒 包 野飲 $26
包有多士 豬仔 雞尾 菠蘿包揀
加粉面加$3 一丁都係
加多隻蛋都係$3 冷飲同價
平時雙蛋加烏冬 $32

黑子bb 係邊到食

Supermarket 收十點

我食開果啲同你差唔多 但要36..

走通粉 唔該

但係揸白咭
又冇得怪佢

Darling harbour 個邊好熱鬧
有街頭表演 有時仲有煙花睇
好想去gelatissimo 同pancakes on the rock瘋狂食野

香港真係愈來愈危險

好驚搭地鐵

一路都好憎公共交通工具 所以好少出街
小輪嗰啲都好 有得跳海 MTR真係一鑊熟

避唔到 整定
有時係屋企都可能火災走唔到

唔識游水

係 細個有架巴士係屯門公路跌咗落去汀九

屌 火燒真係痴撚線 睇過咁多isis片 火燒最痛苦
如果著火麻煩啲濃煙焗死我 唔想俾火燒

記得果年我小六升中既暑期 睇新聞就睇到呢單野
覺得好震撼

一黎痛苦 二黎手尾好長仲會黎疤痕
果種心理生理創傷...

屌 好撚痛
諗起埋白磷

我個陣住個度 個日去到馬路等校巴
有幾個綠色帳篷 條馬路又封咗
無得返學

好痛

引擎開啟

公司

有米線 粉 烏冬 一丁 福米 面 通
辛辣面要加8蚊

尋尋覓覓，冷冷清清，淒淒慘慘戚戚

我食唔哂

舉杯邀明月 對影成三人

候鳥可以遷徙
也可以堅強地並肩朝霜雪飛去

你暪我暪

你個名

你像黎明的晨星
點亮我漆黑的眼睛

我現時自己肯做飯
悶極時自己可浪漫

和平太耐變晒小白羊

桃花依舊笑春風

慶幸還睡得好 還活得好過昨日

獨酌無相親

其實係鬼故黎

其實係酒後幻覺

明明有過最美好的緣份，為何對你用語是最兇狠。

胃如刀割中

rich

我們都很笨
真誠地一刀刀割下去

自己獨酌都好浪費
可以獨自享受酒精世界

放工

分不清甚麼是真實甚麼是虛幻
也許兩者本為一體

好耐無試過全身都無病無痛

抹走對的錯的 有想要的 就快快的追出去
評價生命是誰
重要嗎 別顧忌太多 別跟隊

吃不到的不一定是酸的
追不到的也不一定是錯的

其實我係佢既世界都係可有可無架啦

你直頭唔係佢世界
唔好呃自己

一千種戀愛 總有情人被傷害
一千種戀愛 總有情人獲款待
當此刻戀愛 不復再 不要傻到仇恨愛

我呃自己 所以我飲足咁耐

從無資格 得到熱吻

激情不再精彩
你將它往外甩
搞不好有人將它撿起來
還天啊地啊將它捧著每天拜一拜

你現在的最愛
曾經給誰傷害
貶值的臉孔身價漲起來
還給你乖啦乖啦心肝寶貝的招待

又要敬夕爺一杯

你呃撚到咩你，收手啦

我意思係搵個好啲嘅理由飲

不知道你是否記得昨天
你是我這輩子最思念的人

其實愈飲愈肥個人又頹 我都唔明飲既理由係咩?
上左癮? 想麻痺? 我唔知
唔飲酒整個世界好空虛

飲酒係釋放，唔係壓抑

閉上眼 往事又重演
一瞬間 我已再次淪陷

咦，識野喎

有個心結久久未釋懷

唱k成日唱

原來愛是種任性
不該太多考慮

我係信樂團同埋信嘅粉

識教埋我

一了百了

一輩子兩個人在一起

今晚用survey9張卡試下開台先

不要挑釁我冰冷的愛情

煩

歪

??

太陽公公出來了
他對我對對我對我笑呀笑

我愛你你知不知道?

曾經有個男朋友話我同佢一齊就係最好嘅投資

佢收埋嘅野未必有我咁多
但係佢收得好撚埋

呻完
你mon post嘅話希望你扮睇唔到

曾經在我眼前，卻又消失不見
這是今天的第六遍

有時候有啲野唔講你知係為你好

全年度有幾多首歌
給天天的播
給你最愉快的消磨

同樣都叫瑪利亞 同樣都信瑪利亞
同樣得到恩寵一樣每天得我愛護嗎
為何一個每夜上街 應接著路人賣花
又有一個卻旁邊有我陪著喝杯茶

就係住Darling Habour 呀

咁sweet

只想追趕生命裡一分一秒
原來多麼可笑

唔講點知喎
溝通呀嘛

佢依家只係蟹撚左

又諗佢啲嘢，但點解日光日白仲要啱啱醒都會諗起佢

好sweet咩
我當時係反眼㗎喎

每個人都有祕密
有時候係保護自尊

我知啦 我有friend同你同間公司
上次帶佢去Swissotel 佢話公司個間
你開頭怕唔怕自己一個瞓酒店房？
定係太攰 你唔care?

都算係既 我諗

我無時無刻都想起佢

都係

比佢block左7個月 愈來愈掛住佢

我好怕我會傷害到人

即使係獨處，有啲野自己都唔想去諗
唔係話溝通就咩都要嘔晒出黎嘅

你係刺蝟？

好想見佢，但佢同男友喺返埋一齊，唔想再亂諗嘢

對你的思念，是一天又一天
孤單的我還是沒有改變

咁就唔好諗，逼自己大方接受

無錯
佢話 deep from my heart,我覺得你不斷push people away.
我聽到好傷心 覺得呢個人好唔了解我

握個手

我覺得我可以係
好想保護自己 但又唔想傷害人

我係好唔鐘意啲人打爛沙盤問到篤

好怕
第一次飛就住傳說有 嗰間
成晚唔敢瞓
而家都怕 但唔理
Sydney 呢間都岀名

同埋我都係想有個人係我身邊咋
呻下個陣 唔開心個陣 話俾我知 it's ok, I am here for you
聽下我講就ok 唔洗真係幫我去處理個問題
如果我喊既 幫我抹下眼淚 同攬下我就夠
我係咪要求太多

而呢個人 一直都會放在心裡
因為佢係我遇過咁多人之中
唔知佢內心諗乜既人

唔係，你要求唔多
不過係啲人要求太多

你說愛我等於要把我捕捉
實在沒法擔起這一種愛

真心從來都唔知佢啲錢點嚟
有懷疑過佢做不法勾當

我都有啲錢唔知點黎

其實男人真係好少可以咁
佢哋多數行動派
立即解決

Hi大家

俾我幫你查証下

唔使

所以只可以搵女仔傾
我好憎人同我講be positive, it's just all in your head.

又係雞

我而家怕撞到小偷多啲
成日有crew俾人入房偷嘢

我問過好多人
點解做人一定要開心先好
個個都當我痴線

又係海南雞
不過秦式

食咁多會唔會太多雌激素

你有我呀嘛BB
其實都係一念之差
但嗰一刻真係需要人安慰

你同我講,做所有野應該為自己
唔好再為人改變自己
但我好嫉妒
嫉妒你既ex，可以做到你另一半
我連做朋友都唔可以走近你
點解你唔比機會我
我好憎自己 憎自己無能力吸引你
憎自己乜都唔識又無錢
憎自己只識飲酒

講完

聽聞放入夾萬都無用
好慘 特登target crew

雞雞雞

真係唔怕肥㗎喎

一日一餐唔會掛

有無波?

本身都有

其實我都只係想開心
吊頸都要透下氣啦
所以有時唔開心都無所謂
我有你地

陣間食雞扒

琴晚係咪又係你 定肥狗

係呀
有啲偷埋passport因為碌card對名

啱啱先有crew俾人偷哂全部嘢 碌爆埋咭
又冇咗Passport

最緊要有地方叫春

今晚打邊爐

係呀 不過佢陪唔到 安慰唔到 就

肥狗先會夜晚post食物

都係我

更好的就在前面

好痴線 去做下野都要俾人偷野

我潛陣，食飯

現實中個個都以為我好開心好鐘意玩
但我講心事有撚人理咩
唔緊要既
做個反差比你地睇
你地識既朋友就係咁

等緊
好唔想因為自己性格而錯過可以發展的人

我都覺
嗰一刻你俾唔到安慰我
過後你俾一百個鐘陪我都冇用

我好似無乜心事

真係好多賊
飛機又有酒店又有
防不勝防

岩岩去商場廁所，
無拉拉有廣播：「呢到係非吸煙區，請弄熄香煙」
之後條友走左又冇事

個個以為我好乖, 但其實我俾過兩次帽人戴

咁咪叻豬囉

你失戀會到幾耐先放低?

呀！！！收工

兩者好似冇關係

初戀好似有半年

其實我都係咁

突然無哂人

唔係掛

好突然

突然之間 很喜歡你恨我

從未愛到，要生生死死那麼多

結束感情最悲壯結果 原來似以掌心撲火

最怕 空氣突然安靜

未算得到 偏得到你是哪位錯

最怕朋友突然的關心

最怕回憶 突然翻滾絞痛著 不平息

呀哈 就嚟癲喇 呀哈哈

呀哈，只好苦笑十聲
並輕抹眼角淡淡的眼淚影

早晨肥狗

你我突然靜了

原來曾為了他

如果 。。。

舊事連根一拔

如果我說 愛我沒有如果

奶茶

瞓到而家

如果 豆腐唔撚滑

我都想
仲有啲宿醉

諗緊今晚食譚仔食咩好

我多數過橋走牛

叫下你囉

太大碗食唔曬
過橋入面我有好多都唔食

沒有你 日子怎麼過

我唔食豬潤

黃沙

覺得有腥

黃沙好爽好正

尋晚一個人食3哥過橋清湯

我都係
仲有火腿 炸醬 酸菜 牛

一定小辣起

其他我都食 但內臟唔食

岩岩聽到電視講雲尼拿大熱

大辣

一陣交收完去買碗當晚餐

幫屋企人交收咋嘛

係咪連個天都唔鐘意我

然後架車就走咗

分岔的感情線，正等我為你漫延

我係Faye嘅fans

不管多少傷害

親愛的你 不該回頭 那歌聲 太多錯
哼著唱著 聽著心痛 於是眼淚變成寄託

親愛的你 別不放手
別期待 無法去實現的承諾
就算 愛過

呢首先係我最愛

係又靚又入肉
愛情轉生三部曲又係痴線

條柒頭有冇上過水

無掛

when you standing on the edge, so young and hopeless

把愛放開，把手放開
如果你的心已不在

佢試下伸番個柒頭出黎
正路就由佢，佢再講錯野我再屌過

約會像是為分享到飽肚滋味
有任何難題卻不提起

咩料

佢好勁既咩

這若是浪漫 我怎麼覺得就快分離

呢個post第三頁至第五頁，好快睇完

呢個係三哥

唔知呢

舊事由它去吧

有人想知

你哭過，但眼影閃得更艷美

自己J post la

拎出黎bin c都好玩

j完啦

Me lazy

帶頸巾唔會好癲下化？

有咩問題？

睇個名都知

呢度大家都知

我著住羽絨加頸巾

你不嬲虧

dllm

我只係覺得有料嘅人係唔會咁囂張，睇唔過眼。
講事業有成，仲唔係中醫巴？佢都未出聲

唔使講咁多嘅，大家有眼睇架啦

我驚有人冇追post

撚雀，潛陣

有眼睇就一定架啦，但我都係想講多句俾佢聽姐。袋錢落佢袋，佢應該多謝我地啦

打小陣飛機啦

呢到最懶係我 我有時都會追

最懶係你？我係從來唔追

我都冇

從來唔追

無我係咪無人推

誰輕輕叫喚我

陪緊女啊 今晚陪你推

今晚用肥狗張卡開台

去緊交收 又冇帶尿袋
啲電要慳住用

上連登勁食電，我已經開始帶返尿袋

長期袋住個10000既尿袋

原來係13000

夠叉爆你部機20次

屌你老母 我部機燒電呢

辣殺

誰在懸崖沏一壺茶 溫熱前世的牽掛
而我在調整千年的時差 愛恨全喝下
歲月在岩石上敲打 我又留長了頭髮
耐心的等海岸線的變化 大雨就要下

睇下有無人識

風 恨恨的刮
誰 在害怕

呢個好用？

你問邊個

Tea time

冇撚得輸

我默然哀悼 要為誰改造

難得你的一張天真笑臉
轉身竟可成魔鬼

如快樂已是過期，亦都給你
這厭惡受不起

仍會期望，你仍然或者需要我

天氣不似如期

仍然可以彼此幫助，沉悶晚上相約度過

雨打濕你右邊的肩
淚滑過我左邊的臉
就就是唯一的關連
當愛是倉促的句點

微絲細雨，重臨在這大地，人孤孤單單躲避

給愛麗斯，但你卻是愛美斯
戒指未能合你意惟有勾一勾手指

常期望安定，還期望即興
忘形地唱唱唱唱恐怕畢竟這是我的宿命

awwwwwwwwwwwwwww

無能力修正

陷家剷～

我又loop啲電影ost，上晒癮

肥

有個公仔樣個個

睇完格雷的50道色戒
Btw 片尾有15秒續集trailer

陪同學同佢鐘意個男仔去C3 悶到仆街 三個人玩左成日手機

好用啊，點樣先叫唔好用

agger,夠大就好用，除左小米

屌，果幾百克

叉得夠多就得

有冇iphone叉電線推介
買過幾條都好易彎 又叉得慢

用緊verbatim,好唔好用見仁見智

潛水先 冇電

三部曲吖嘛

有冇人一集都冇睇過

我未睇，考完dse大把時間煲返晒所有嘢

其實我麻麻呢套野

返工好攰呀屌
我要死亡啦

完全冇興趣

收工即刻去買左個蛋糕仔，1條腸，2條朱古力食

補充返啲糖份同體力

其實我自尊心唔容許人地去教我點做愛

好似話原裝小説好睇啲

我唔好sm呢味野 再者睇av唔好
入場睇到扯行哂又冇得打丁

唔知點解我硬係覺得你唔識累

人地唔係由頭到尾都搞野架

其實真係唔識攰
但一餓就會無力

本書都唔係特別好睇，只係好睇過戲好多咁解
利申睇晒書同睇左第一集

乜都無準備
點睇

整左朱古力
大家黎攞吧

經過7仔買零食咋
宜家再去食過

個個人餓都冇力架啦

我都冇 等女女諗

ok
我已經拎左批文可以黎攞

我地一向唔興呢啲野
禮物果啲我都未必會節日送
純粹睇下有無靈感有無野想整想送
想送就送唔睇節日

真係冇，佢係唔鍾意情人節出去比人呃錢既人黎

所以宜家補充返能量就無事了

大家咁話

佢係咁港女既就唔會揀我啦
btw,二人餐加情人節三隻字就貴幾舊
你老母都on99

我寧願平日出去同佢食餐好
btw 之前 一齊 1000日 同佢食左餐貴野
1500 埋單

一齊以黎第一次食咁豪
其實無咁過咁貴

我同佢間中就會

佢有男友，我仲可以俾到啲咩驚喜

屌 我見到陳嘉倩個樣
我突然覺得好似小狗

哈哈，多謝你讚我 但係認真，為左咁嘅「節日」而洗咁多錢，真心覺得唔值。我寧願平時間中去玩同食貴d，都唔洗用咁多錢

其實我唔介意洗錢又或者係用錢係佢身上
上個月佢出糧遲左又要同佢媽交代
我都俾左成皮野佢洗住先

但要搵一間值得我去花錢既餐廳其實好難

有無圖

呀嫂

Google啦

依家先得閒開始溫，唉

邊一部分似

唔知 長毛？

小狗我好耐之前同你傾過計 仲交換埋ig

無晒人

小狗

新黎，剛剛一個鐘意左幾個月既女仔同我講佢有男朋友。本身好熟，以為有機，耐唔耐講野幾曖昧又玩得close，咪諗住進一歩。結果原來又係臭雞

係我問題？

有幾close先

#no
btw你係咪唔訓post既人

依家好多呢d女仔，佢自己enjoy同人搞曖昧，但又唔會理咁係會傷害人

Guten Abend!

咁人哋都話有男朋友
你又點解想進一步先
想搶？

唔係，佢意思係個女仔有男友仲同人搞曖昧

我用過來人嘅身份同你講，抽身快好世界

會單獨出街食飯，夜晚兩個一齊行，wtsapp長期秒回，經常身體接觸，摸頭摸臉個d，耐唔耐又會自拍比我，可能真係我問題啦

哦
咁㗎咩而家啲人

個個女人都收埋自己有男朋友既事然後同人曖昧，自己冇女朋友又以為人地冇咪去馬，結果又係自己受返

佢唔鍾意佢男朋友？

你遇人不淑

唔好老屈鬼妹

星期日有咩做

Gleichfalls

屌你 以為新人

無，你想點？

好想叫外賣 但係已經叫左兩日 好撚貴..

唔識，唉依家先溫覺得好罪疚

姐係you too
慢慢黎啦，得閑係度傾下

Shine

一向正，同埋依家正嘅人太少

重點係後面

我聽自己唱算

最撚憎王苑之

擇去鮮花 然後種出大廈

都唔知佢唱乜

急屎點算好

這火花 就是負擔不了 這麼一個負荷
不想燒傷我 偏燒傷我

長知識了

神父我有罪

我仲未send email

屙

但我想忍屎

吹水姐

忍到賴

不要說了 我試過

仁慈的父我已墜入看不見罪的國度

我試過差d賴，遲一秒都死
係街衝番屋企，生死時速

尿急日行千里，屎急寸步難行

我搭緊巴士 馬上沖去搵洗手間
但係一半既時候 爆左出黎

咁點番屋企

望到有浸臭味

好彩食完飯

好彩未食飯

條孖煙通扔左 係洗手間抺番乾淨

岩岩食完先咁講

條褲冇事咩

祝你賴到一地都係

好彩無事 同埋條褲係深色褲

冬天了，你的手會冷嗎？

若果條褲有咁點算

好撚凍

沒有你，我雙手再暖又如何

會

改左名

入醫院做咩事？

心冷

死。。。

沖完涼唔捨得出黎

內心冰冷

我想念你冰冷的手，溫暖的笑容

忽然間想食雲吞麵

突然好想你。。。會唔會幫懶巴引爆

唔會，仲係親戚面前

改名都會死，好似係

第一晚行緊番屋企行行下暈低左，醒已經係醫院，佢話我發燒幫我打左針，如果冇乜野就走得，咁都瞓左一日冇乜野啦走啦，點知個晚凍我啲衫唔夠暖，行左出去都未等到車已氣管敏感喘到要番番上去，最後又要留一晚
跟住第三日走得就直接去左番學，放左學想番去，跟住就係地鐵喊到狂喘再比人送上白車

人前點都要忍

fantastisch 最後個度係讀sh，定he，個ch音搞唔清

He

冇狂改架
唔好呀

between呢個係真花名真係有人係學校咁叫我

豆漿

中二病

有個同學睇家套卡通話同我太似結果就開始叫
後尾我都有睇不過得啖笑
都幾好吖

No exception?不論係頭、中間定尾，個ch就係讀he？

由細都大都冇真係話哮喘

要睇擺咩位，唔知點用字解釋
今晚睇下開唔開台講下

講德文

Wie字個w字頭係咪讀英文個v字，有振音果個

係

好，謝過上面兩位巴打

英文？

發k音

K

sh音

Sh

終於返得去，好拿凍

回家，回家，馬上回到我身邊

潛晒

我唔會比你十連

1

2

3

4

5

6

7

8

9

10

11

原來沒有，從來都沒有

屙個尿姐

Summer 芹電，summer 芹電
咪click 尿尿仆低

乜鳩野黎

廢，咁都唔識
黃金戰士泰文版

風沙之中追追趕趕彼此臉上盡歡暢
呼～哈！呼～哈！

流奶乜撚關係我批我批你個波

屌你玩夠未

呢個有印象

都無人咪玩陣

Get, get, get shit!!!!

元宵班偽毒唔見哂

咪臭係，我留守嘅

我日日都係度，但好悶

打機

飲緊vlt

有咩打

維檸？

屌 以前我識背全首

粉雪 ねえ 心まで白く染められたなら

二人の孤独を分け合う事が出来たのかい

唔知，無咩好玩

德文個e同ä發音唔係好搞得清

咁我死番去打fifa mobile

yes

要睇清楚口型

躓つまず いて、 転ころ んでたら 置お いてかれんだ
泥水どろみず の 中なか を 今日きょう もよろめきながら 進すす む
汚よご れちまった 僕ぼく の セカイせかい 浮う いた 話はなし など 無な い
染し み 付つ いた 孤独こどく 論理ろんり 、 拭ぬぐ えなくなっている

你個名夠甜

林伯唔會敢同你玩

我仲廢過佢

Ifc 廁所 洗手有暖水
正到

我都係唔識玩

我琴晚送左好多次頭

一個人企左係ifc 3樓聽歌等船

田蕊妮絲打係岩岩開始學德文？

有無再毒啲

그러지마 난 너와 행복해 날 버리고 가지마

唔凍咩

就係凍先企係ifc
唔通係碼頭等咩

無

Upside, inside out she's livin la vida loca
She'll push and pull you down, livin la vida loca
Her lips are devil red and her skin's the color mocha
She will wear you out livin la vida loca Come On!
Livin la vida loca, Come on!
She's livin la vida loca.

我岩岩做乜鳩 今日成日都噩下噩下

算啦我唔發癲

天氣凍，腦袋轉得慢

無謂令你令你令你令你寵物精英！

Bored, bored

BORED

諗緊聽日要點tum個朋友 好似激嬲左人

咩歌黎

YouTube search 串燒大亂mix

做左咩黎

街裡愛人一對對

見佢snapchat 唔開心定嬲咁 問佢咩事佢話唔想大家唔開心 算啦
直覺係關我事

別想太多

我返嚟嗱
食完三哥

其實毒撚一個更開心

仆街林伯岩岩想引爆我

想得太多 失去了知覺 捉不到最初

改咗名

我不要你的承諾
不要你的永遠

無 太少上黎

可以笑的話不會哭

甜蜜地與愛人風裡飛奔
高聲歡呼你有情不枉這生

呢度係咪有歌唱

從來沒有 從來都沒有

齊高歌

我等著你回來

我沒人愛 我是一個孤兒仔

有請小鳳姐

好耐無唱過

係 100粒膠 包唱三粒鐘
唔包野飲[/quote批批

一陣唱

我愛你 你愛他 這是個諷刺的交集

沒有歌 怎敢說心事

能不能讓我們愛的灑脫

肥狗放工未

黑鮑你真狡猾，老是常出現

雨下整夜 我的愛溢出就像雨水

肥狗食緊100蚊宵夜

帶我走 到遙遠的以後

雨下一整晚

愈食愈肥

so rich

會唔會癡肥

挑機，睇下你地識唔識

手心貼手心一起心電心
高矮不在意也不管你幾公斤

巴絲們，酒店high tea有無咩推介

帶走我 一個人自轉的寂寞

Conrad?

晚餐都未食

心電心？

唔識

唔知你地聽唔聽佢啲歌

咁又點姐

我宣布

肥婆奶茶
我是個水壺肥又矮

真係0知識，呢方面
放心，俾個名我就ok，自己再揾下

我估架咋

做乜鳩

我鐘意食cheese cake，食過啲甜品唔錯

肥狗好撚肥

挑機

難道實在無法忘記 話過永遠也會一起
傷心過我亦渴望留住你 但你的心此刻早已飛

路過見到肥狗呢個名
我諗起我番學個度又有人叫肥狗

又肥又矮 成粒馬蒂

Cheese cake 岩呀

咪減緊囉

你的朋友則是你

你條仔都唔介意 減黎做咩

接吻魚的傷悲

自己唔鐘意

我很好那麼你呢
離開我要比從前快樂

好正
好鐘意呢首

應該無人唔識王心凌

中學時失所謂既戀
日日聽住呢首

唱唱下歌個心好似痛痛地

有時會自卑
老老實實 樣呢家嘢就各花入各眼
有人覺得我普通 有人覺得可愛 有人覺得豬西
有時想買衫 見到自己又肥又矮就好冇信心
但有時又覺得自己唔算特別肥 我係咪精神分裂

會聽到喊

你最近不說話
怎麼了，為什麼
是不是有甚麼事讓你不快樂

好想快啲返屋企鳩叫

我見到個名個陣諗緊會唔會咁橋係同一個人
不過個條友係算幾乞人憎

要是仍然有轉機 要是像從前仍愛得起
很努力相信一切真的有轉機
想接續跟你的每一出接吻戲
要是仍然能如此的愛過哪怕費心機

我食煙飲酒講粗口

外界vs本我的典型症狀

姐係咩 解釋下唔讓該

做咩啫

姐係你嘅價值觀同外界嘅認知有差異
但係你唔肯定邊個岩
簡單啲講你無自信，對自己唔夠堅定

我唔愛你呀ckm

我愛陳寶珊

啱 有時見到人哋望我就覺得佢笑緊自己肥

我掉轉，我過份自信

小時候聽到好傷

飛過藍天，茫茫人海
下個路口直走或轉彎

從來都係個不孝子

批批豬

廿幾歲未交過家用

我都未

我老豆叫我唔洗交 但成日同我講無錢
一比佢就叫我自己儲埋

我屋企係唔撚理我

我無打算比

放手，放開所有

我相反 好孝順
啲fd見到會好驚驚

我永遠都係 樣

做咩姐 批批your face?

廿女

最撚憎冬天

屌 我新年回鄉比人問到傻
上年前度一齊返大陸過年
今年個個問我你女朋友呢

多謝

好凍

Your face your fate ?

想敷mask又凍得制

帶我遠走高飛，不去理會
這一個蜚短流長的世界佈滿虛偽

跟住我就話 分左手啦
下年交一個更靚女既返黎

一山還有一山高
一J還有一J粗

鼻屎加鼻涕，令你更反胃

撚伯又潛

魔鬼既面孔 天使既身材

陪女 依個鐘數多數係

狗過肥狗

召喚Heidi.gif

我少出聲窒人

要唔要我幫你推拿？

比你

其實我仲有份自己打嘅德文note
不過呢度share唔到

佢踩你背你死鳩梗

識野喎 踩背先舒服

因為批批唔溝我

識踩一定踩前面

踩爆肺都似，布歐喎

都話明踩背 點會踩前面
前面用手

夠鐘食藥啦

幻想

紅定藍藥丸

廿二世紀殺人網絡

我又唔爭氣咁笑左

歸家的路真漫長

有畫面

笑啦 都慣左
聖人黎架啦我

我邊捨得咁對你

隔住個芒都知你笑住打

我係啲咁嘅人咩

絕對係

我咁認真
好啦咁我唯有以後都賤

你咁認真笑呀麻

人渣

性暗示星矢

潛先

你跟本唔係人

你地搞掂先返黎

我可唔可以專心D讀書
點解我又上左黎

新人留名

留名睇直播

無，得士多

有啲朋友要

會，無聊咪行，好輕鬆

驚險未至於

有咩危險

有電筒

夜晚唔行啦，係多野狗

我流一邊 搵紙巾塞住

我又無趕尾班船，不過未試過趕唔到尾
12點半先尾，假期前仲有2點半

踩埋個頭？

happy tree friends

終於返到屋企

會飲？

你想？

可以

啦啦啦啦啦

天才住南丫？

無，最好唔好黎玩，除非你想行輕鬆既山
係唔玩得夜，一係唔好返

對

你飲我就開酒架啦

黎丫，怕你咩
想飲咩？紅？威？vod？

咁返工返學咪好遠

我返中環

行過一次山 你住榕樹灣果頭？

中學去過一次 有個沙灘好清

紅

是，入黎玩可以搵我

想飲幾多，一人一支？

好多外國人開既餐廳

你有冇先，你有我同你玩

中學就係特登去睇咩風力發電個幾個風車

果d我地唔會食，多數自己煮

垃撚圾黎

忽左咪會

變左
我住南丫島，你問我答

我屋企咪係bar

how old are you

呢樣真

你應該開post

同批批一樣

呢度人少少咪算

飲唔飲cocktail？我可以mix

屌你終於上水

諗起有人問南區係咪好似南丫島咁撘船先去到

今次輸幾鏢？

飲

去長洲近啲 定去南丫島近啲